如果雞蛋妹同你睇戲 到底要揀邊個平台呢?

Jable
Netflav

Netflix&chill

禾屋企

仙人台

jable
av01

rate 就我click
錢就你賺
戲就同男朋友睇

有無人覺得佢堂眉太平 成日個樣都好似好尷尬咁

揀乜平台都唔緊要，揀部細Mon 嘅就OK

想坐佢大髀睇戲...